對你黎講風度係咩

冇又點
唔係人格魅力咩

係垃圾 從來唔覺得冇風廟度係咩問題

自隊一打
x12